Un groupe d'élèves programme une sortie. Si chacun donnait 14 euros, il manquerait 4 euros. Mais si chacun donnait 16 euros, il y aurait un excédent de 6 euros. Combien y a-t-il d'élèves dans le groupe ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 4
  \item 5
  \item 6
  \item 8
  \item On ne peut pas savoir.
  \end{enumerate}
\end{multicols}